Lilian Kan: 那時候說「最後一次」，是想安撫男朋友

More photos from Esquire.
我·超·喜·歡！
從前的自己一直很密實，
直至在上一次，兩三年前的esquire 訪問才開始嘗試性感一點的拍攝，拍攝過程相當的緊張，
事後也當然被男朋友罵了好幾天，所以過了些時候就覺得還是藏起來好一點。就想說不再拍性感照了，那時候說「最後一次」，也是想安撫對方。這也是給網民一直說「又話最後一次」的契機。啊，網上世界就是這樣。真對不起，我說錯了，今後如果我喜歡，你們還有會偶然看見性感的我。

磨合了一段時間後，他也明白工作還工作，所以也沒多加意見了。一直拍的都是我認為性感同時很美的，有些聲音說，為什麼這麼有才華的女生要露肉？我覺得是很有趣也很有偏見的想法，就像說，因為有才華，我不可以xxxx , （這什麼年代了🙂）很相反的我覺得，有想法的人，才不會被人影響。
我一直也是一個跟隨自己內心的人，我喜歡時就穿性感點，有時就超級密實，也一直不太理流言蜚語，一直覺得真正強大的人不容易被影響價值觀，而我相信，有自信的女人最美。

從前我不敢，因為我沒自信，
也不是說每個女生有自信就應該要性感，是完全不同的，一直做著自己喜歡的事就好，只是我恰巧喜歡性感的女人。

女生們，你們每一個都很美，每一個都很性感，不要被他人的目光抹煞了自己的無限可能。
我自己是很喜歡看有性感特質的女生，也從來不覺得有什麼好害羞的，性感的曲線不限於纖瘦的女生，我喜歡看多元化的美：強壯的、纖細的、圓潤的我都很喜歡。女性啊，為什麼你們的多變是這麼迷人🤤

看，像我這麼圓潤的，
也和世俗審美觀有點出入吧，
但有很個人獨特的風格喔！
I feel so proud of myself,
(之前也曾經串錯proud字被網民幾番恥笑😂說身為碩士連小學生英文都唔識，係幾好笑但原諒我，睡得少有時候真的會神經錯亂😂）
因為，我真的做到了，從前我不喜歡自己，也很多不滿意的地方，謝謝你們一直給我支持，
現在我很享受這樣的我，
🥰新一年，一起更愛自己，活得更自信更閃閃發亮好不好～？

Lilian

收皮啦
又想賣乜撚野健康性感呀？
雞黎架你仆街 咁講係唔係除左證明自己淨係識得露其他就乜都唔識？

仲未搵到人埋單？

我買左佢本寫真黎j

不過冇再睇喇

揭唔開

more

屌，佢啲寫真邊到有得買，我都想買黎丁

都無人想睇 收返埋啦
講靚又唔係特別靚
講大波又唔係特別大波
唯獨係內涵值得講下佢又唔拎出黎講

佢都幾唔尊重條仔

老雞是沒有人屌的

佢有男朋友??

咩內涵？

關你撚事咩死毒撚

佢做乜del晒成篇文? 得返一句既?

講咗咁耐，圖呢？

直線話呃條仔 咁樣點有人夠膽埋你單呀

有片睇